有無賣Sanrio公仔既黃店??

識推一定係自推

轟呀~

網店都得

我愛肉桂狗！

咁去邊度買先

同問

咪又係焗住去Sanrio 比佢劏到一頸血

每個成功既男人背後係有大肉桂狗毛公仔

同問 想要布甸狗

可以去深水埗 甲蟲部屋睇下

佢地都幾多Sanrio野
Facebook page :

我想要my melo